做咩運動出汗最快勁？

最好簡單有效

跑步

焗桑拿

愛

一定係HIIT

sprint

短跑/長跑

屌西

打飛機

跳舞

床上

認同

熄冷氣喺屋企做家務

跳繩

係紅磡月台慢跑

夏天無冷氣做咩都一樣出得快

出咁多汗做咩

做咩運動

平板支撐

做愛，練埋腰力

落地盤

1999

游水